經過今次，我覺得香港都係不外如是

以前係咁吹奏香港幾撚聰明，安全之都
但係去到今次武漢支那肺炎

賣港政府
- 香港混亂最大責任者

- 隱瞞情況➡️唔及時封關➡️任何措施既不足

- 但係對香港爭取民主方面，迅速瘋狂泵水比班狗，但醫療設備不了。

- 唔做野，又亂推政策，當初蒙面法實施，會危害市民生命。 到今時今日緊急法去撚咗邊。

- 無視任何炒價、有問題貨物係市面出現（逐漸支那化）

藍店
- 我敢講大部份藍店衛生好差，今次咁撚樣只係戴口罩做造型，唔信可以去觀察。

- 中藥/湯水預防肺炎（屌佢都廢撚事）

- 炒價不用多講，你話來貨加價，我屌你咩，貨又假、價又貴同發國難財。

藍絲
- 助長香港崩壞頭號持份者

- 呢班弱智比人賣自由都覺得冇問題，到今時今日賣撚埋你條命都可以支持。

- 唔戴口罩禍害全世界

- 戴口罩依然支持支那，仲未肯面對遊行戴口罩係冇問題既事，政府根本係香港病毒。

你以為完啦，到黃呢邊啦

黃店
- 派口罩咁撚左膠既事都做得出，至小收成本價啦。 現時咁撚危，你可能生存唔到，我點撚樣懲罰你呀，你們缺一不可呀。

- 鋪頭文宣同出面反共就做到足，但係到派口罩嗰時就忘記重點宣傳政府有問題呢個意識。 你派口罩咁多排係因為呢個政府無能。 （呢個純粹私心想黃店做多小小，多謝你們令香港有人性一面）

- 依然有人唔戴口罩，你冇睇錯，仍然有黃店店員係冇戴，仲要係首批出聲黃到金既鋪頭呀。

黃絲
- 連登冇晒行動，只有不停恥笑搶口罩、搶糧食、新聞。
唔係講緊出去抗爭，係樂仔個壇都勁撚小人、文宣大大下降。
- 文宣開花消失，個個都掛住恥笑，但係冇做文宣散播
- 個個掛住搶口罩、糧食，但係忽略晒重點

香港人返黎未呀，曾經我們自豪最安全城市去撚咗邊。

黃店派完口罩 一陣又告急冇客交唔到租
左膠大愛到仆街，自己人都救唔到仲想拯救全世界

一開始就唔應該睇得自己咁高
事實證明
香港人大多都係羊群 俾人講兩句就帶曬風向
其實我覺得應該建立一種制度喺非常時期披露所有關於民生既資訊，例如：口罩、防護衣用量、糧食等等，呢D政府統計處/ 總商會都可以公佈，廢事引起市民恐慌
不過，屌，依家政府班公務員咁懶，政府又0公信力，香港人都係繼續做羊群啦

政府０公信力就應該有野取代。

個問題政府垃撚圾都算

我們自己都去盲目比人帶緊，個個掛住搶口罩，連區議員都係專攻呢方面

呢個時候唔去好好幫呢個政府宣傳、推地區議案

推倒重來

補多句我們呢邊衰野

黃店好多都生意差到仆街
係因為你們連去黃店買外賣都唔敢
說好的支持黃色經濟圈

我相信香港人係掂嘅
除左政治覺醒
以前有大英帝國lead住咪ok
而家
跟錯大佬

都唔係依家先知
一直都話而家個局面係全香港一齊做成

掂條撚，睇睇個個都為口罩放低所有事
明明你自制一個防水面面巾物體就得

好過你現時入假口罩

小至小市民，上至區議員、無能政府
完全忘記晒爭取醫療設備

香港無救，大家保命，快啲走

隻野傳染性咁高仲勁過 SARS 仲日日行動行動
降溫撚搵埋其他降溫撚一齊抗爭啦
煩撚過閪

你有冇睇我內文
我冇屌人唔出黎
我係屌文宣冇力，個個都唔敢出街
小咗野做應該多時間散播文宣
但係個個淨係掛住搶口罩

你睇樂仔嗰邊live就知小人到咩程度
只係希望出咗街既就去拜一拜

題外話
將軍澳嗰邊開緊戰

有疫症搶口罩有咩問題
周圍無得賣仲要唔知搞到幾時
中左未有藥醫 ga

你做大台囉，我撐你

不過under個垃圾政府
你做得太好咪搵個藉口捉9你，話你散播謠言
林奠講左唔撚駛戴口罩呀你竟然教人自製口罩
而家盲搶都係自保啫
其實盲搶代表唔信任政府
希望廢老/藍屍都會覺醒

推

依家先知？

關我做大台咩事
我屌係今次完全盲目去買口罩、糧食
排隊排到咁樣，唔識衡量個感染機會

今次抗爭係唔會有大台
我只係想大家搵返主軸呀

根本上收少少錢當幫義士完全無問題
呢家免費派都要比人鬧 係唔係無謂呀

冇話有問題
無得賣，限死咗一定要買口罩

曾經好有創意既香港人去咗邊

利申唔會食炒價口罩，用晒會用面巾加料

同中共有咩分別...

係要幫手既先要顧好自己
仲要積人流搞到連鋪頭都做唔到生意

我好想黃店生存落去
今鋪做分化撚都要鬧醒佢地

醒下啦
由1997年7月1日起已經唔撚安全啦

你會發覺
一開始政治變支那
武力變支那
到今時今日假貨炒價都變支那
而香港人既心態都變咗做支那呀（搶糧食、口罩）

你知唔知2003年到家陣我哋人口多左幾多大陸低端人口？

屌自己人真係世界級

有藍絲唔屌屌自由友

黃店呢方面係唔屌唔撚得
佢地生存先係首要目標呀

推文宣post

似乎中國係成個崩潰中... 如果政權倒下，香港先機會重光，而家保命重要

Push

香港不嬲都係不外如是
但正正就係不外如是我地先要做野

push

因住帝乜重炮狗同啲夥伴入黎屌你包容唔到香港人乜乜柒柒。

香港一向都不外如是，沒有甚麼值得驕傲。

相反，這個地方還向支那和向世界輸出炒樓和炒地的文化，害人不淺就真。

Yes
再加埋當身邊嘅人自私嘅時候
你自己亦都要被迫變做自私

一直以來
假貨係支那多
但炒野絕對係香港專長

炒樓呢方面又唔可以怪香港人

係垃圾政府做成

係要有班垃圾需要銷毀，要大清洗一次。

不嬲香港人都係咁，始終都有人支那民族劣根性。
過百年英式教育已經冇哂了

又唔可以怪政府，要怪怪班學者。
學者話自由經濟，政府唔應該控制炒價，認為控制炒價唔好。

我一向唔明點解香港全球競爭力排名咁高?

仲有大愛阻膠心態存在

屌呢樣真係
諗極唔明

乜原來你仲有鬥志為班港豬犧牲嫁
睇下班人將抗爭外判比醫護..
之後講到罷工好撚易但自己又唔罷
真係好Hi失望
儲錢移民吧

算啦，無撚得救。

不過都有優點既。

1）7成香港人都驚死，識戴口罩。
2）阿伯阿婆喊曬口話無口罩都有人俾佢地。

大佬，政府囤地、任由炒價增長、放寬大陸人來港

學者都係出把口，個政府咩都做齊晒呀

其實我最不滿嘅係點解d口罩永遠都係老人家優先
屌 後生嘅就唔係人黎嘅
衰d講句老嘅都就黎死嫁啦

我只係希望見人可憐比口罩人既時候加多句
今時今日既香港係呢個政府造成

個個冇口罩，驚傳染，聚唔到人

人少冇人cover ，做野又難左

有少少智慧嘅人一早就察覺到
移民係唯一出路

可能佢地覺得
後生識得上網買、捱到排長隊、免疫力比較好

而佢地口罩都係上網訂/搵批發
所以直接剔走後生

但係老既都退休可以留係屋企
後生仲被逼返緊工

至於高地價
班學者用relative price概念
認為高地價，可以迫發展商向高發展和發展高質量的樓盤，同時又可以令政府賺到錢，收少些稅，又可以控制人口過盛。

不過缺點就係一失衡就大獲，現在香港就已經失衡。同埋如果樓價一大跌，會衍生大量負資產。同埋制造炒樓好搵過貢獻社會的怪象，令貢獻者心理很唔平衡。再者就係人口控制過度，攪到冇人想結婚生仔。當時學者（現在都係）又冇思考得咁仔細。

總之，政府失敗就係因為懶科學，但又唔科學。

見到就嬲

根本個正苦腐敗到仆街，無得救

pushhhh

我認同暫時街頭抗爭要減小

我帶出既係希望加大文宣嗰邊
今次係直接show到比班廢老睇個政府唔係為人民服務

香港人咪一樣有終国人既劣根性
唔好睇得香港人咁高
唔好以為香港人有幾醒

我愛香港，香港未死我都唔會放棄

亦都冇錢移民

文宣gogogo

小心藍絲斬人，搵齊人先去

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

記得當年（2004）年賀新年一首歌咁唱
04好，零舍好，谷起過市道。

係政府專登谷樓價救市的。

點解政府搞高地價和俾人炒

班學者用relative price概念
因為當年政府，認為高地價，可以迫發展商，向高發展（當年認為高樓大廈代表城市繁榮），和發展高質量的樓盤，同時又可以令政府賺到錢，收少些稅，又可以控制人口過盛。

97後已經收咗皮

留名一陣啲人又話係五毛

文宣唔一定要痴牆啦

由生活入手
排口罩排隊黨屌政府
網絡開花

自從721之後冇信過政府
我地條命係佢眼中同蚊蟻差唔多
中共係要地唔要人

-0.0

只怪香港人永遠唔肯做第一個企出來

驚死 驚洩底

其實97前都係好仆街，發達佔小數，且集中係生意佬，業主，炒樓炒股人士。打工仔和努力為社會付出的都係乞食。
當年互聯網不盛行，市民冇得「生」，
政府只看大數據好，就當好。
但當年細節上好多問題。

仲有驚比同路人背叛，得自己出去

如果香港人唔叻, 一早比賣港政府 (on9藍絲)& 鄰國玩9死左

但香港人自私
自己玩死自己

有人吹奏過香港咩
巴打坐左廿幾碌？

香港現在只係中國嘅一個城市架啦 港共政府只會做中共命運共同體

藍人最大特點就係冇腦冇本事，但係宜家高層全部藍人做晒，所以有咩特發事故香港一定PK

up

因為香港無主權 完

賣港政府逐步逐步做野

23年我們成功過幾多次？

香港越來越似委內瑞拉

黃店嗰part 好真
完全認同

連登仔係最撚失敗

有道理，應該做

香港人好有創意
香港好靚
香港好安全

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

文宣可以貼係身 /bag
或者見人排口罩個陣去叫口號 最低成本 要所有人fire

如果全港齊心一齊罷
我辭撚埋職都冇問題

資訊統籌唔係政府嘅職責係邊個嘅? 你話全世界得政府可以講嘢就係支共做法姐

口號唔好，我們要陰陰地比個意識佢地
係排隊嗰陣屌政府就得

不能同意更多
係咁幫政府執屎
痴線

其實我唔係咁中意黃店派口罩。點都要收番錢最多用d錢去幫義士

你估香港人網上抗爭講笑架？

Push
文宣真係靜過鬼
明明停課+Home office, 唔整連儂都上下Twitter 啦

巴打講得好好
多謝提醒
想見返半年前大家既理性同智慧

你睇個政府堅係垃圾到仆街

推 宜家好少人做文宣 同埋黃店真係要多啲講政府做唔好佢地先咁做 唔係啲廢老排完其實都唔會多謝你

A

721 之後先唔信

03年沙示要向私家醫院租病房，轉政府醫院非傳染科病人減負擔，今次冇做？

其實全世界大部分人都係咁

所以先有政治領袖出現

其實香港已經廢咗好撚耐，
以為自己高人一等，
停留英殖時期！
其實97後慢慢倒退、本末倒置。
係啲人仍然自high，平衡時空！

香港人肺炎

全世界最積極踩自己嘅民族=香港(連登仔)

移民

之前國際戰線不停stand with Hong Kong
而家喺外國搶口罩搶到輸哂國際民意

宜家嘅香港人真係自視太高
甚至有井底之嫌

- 鋪頭文宣同出面反共就做到足，但係到派口罩嗰時就忘記重點宣傳政府有問題呢個意識。 你派口罩咁多排係因為呢個政府無能。 （呢個純粹私心想黃店做多小小，多謝你們令香港有人性一面）

通街都係潛在肺炎患者 你出埋我嗰份

睇內文
我有講街頭抗爭係應該小

但係文宣式開花要加大力度

前幾日連登一個文宣post都冇

得啦 你岩撚哂 你最撚勁

連登俾五毛港共攻佔咗啦，唔係鬼就幫手推下

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

屌得好
文宣行動po無曬 唔知做乜鳩

真
我自己有遺傳病已經兩個星期冇出過門口
班老人家冇嘢做點解唔可以留喺屋企
同啲後生搶咩口罩啫

好心咪撚派啦，有幾多派咗出去嘅口罩係落咗支持警甴姦淫擄掠嘅藍絲支持者到佢地心照啦
仲要被班藍絲廢老屌做得唔夠好見到都嬲

推呀

咁撚多新移民 梗係啦
溝淡晒 支那人落撚晒黎

唔好諗道德高低啦
道德遊戲贏左唔會有禮物架

一早放棄對呢個種族既幻想 太多自私撚
自己儲夠錢就走人

個個屋企個雪櫃放到14日既糧咩

留名睇貨運數據

今時今日出嚟抗爭都唔帶文具先好笑
班撚樣繼續畀人用車輾死，繼續用雨傘擋子彈啦

真，連登日日飛機文上晒熱門

s

萬般皆下品 維穩至上
水砲車 買
裝甲車 買
口罩 不了

跟住日落國一齊落左啦

英名管理仁慈管理者 加 勤力奴隸dna
生出香港
錯誤決定再努力都係背道而馳

雖然支那移民係垃圾
但你睇下班藍絲又好 搶紙巾搶屎搶尿個班又好 新界鄉黑都好
佢地9成都係土生土長香港人

真心唔好覺得香港人有幾高質
其實都係有教化少少 係少少 既支那DNA畜生

國際民意呢D... 怪港共吧

你睇下70年就攪到鄰國人(思想)變到點? 就知鄰國政府有幾"勁"
23 年來香港係變差左, 係真既, 但係 (幾百萬 vs 鄰國人) (冇軍隊 vs 有軍隊) (細經濟總量 vs 大經濟總量) (各國比鄰國呃左, 一味諗住進入鄰國市場搵錢)... etc ... 係咁既現實環境, 已經唔算變得好快
希望可以阻止 (阻慢) 香港 (繼續) 變差 ...
香港仆街先 vs 支爆先

你有無睇過美國black Friday
香港人直頭無得同佢地比

是

中共才是罪魁禍首
唔好再輚轉移視線
林鄭只是木偶

香港收咗皮好耐啦，班所謂香港精英你估真係蠢咩？有心咁做搞要到變臭港炸，支那order。

最後黃店派口罩俾廢老我都唔太認同，租都未必交到仲想玩connect。

文宣反國歌法啦
最迫切

依家咁嘅時候做文宣畀邊個睇 你覺得依個時勢啲藍絲仲有閒情喺街度遊下遊下 然後停低睇啲文宣咩

口罩應該收返2~3蚊一隻

啲錢捐晒比工會搞罷工

外國罷工成功因為夾好多錢比工會
工會又會養返罷工嘅人

你講得好啱！我就係你所講嗰啲黃店！我今個月連租都未交，但係明天派口罩同米，因為當你見到啲公公婆婆好慘，你真係唔會忍心不過我已經印咗啲文宣，係佢哋排隊嗰陣時候叫啲義工同佢哋解釋，例如醫護點解罷工，佢哋口中嘅暴徒而家幫緊佢哋，我唔係要佢哋轉政治顏色，只係要佢哋知道返咩係良知！你有興趣出嚟我鋪頭幫下手，你就會明白你送一個口罩俾佢，佢起碼會聽你噏15分鐘廢話，兄弟爬山各自努力！不分化！不割席！

其實搶野民資邊度都有 有班人吹奏嘅新加坡 日本 台灣 都出現過
唔好踩港來滿足自己嚟攞優越感

廢老 活在平衡時空
廢老 既 logic 係同我地唔同
廢老 can never be connected

好似tommy咁 雖然係仆街仔 但其實就緊一個成功嘅文宣

當出現勇武抗爭 你所謂國際民意已經失去過無數次

黃店黃絲2 parts尤其重要

做緊twitter國際戰線

咪話啲56十年代啲廢佬 睇下08年高登有幾多我係中國人嘅大中華膠 係得呢幾年俾中共恰到埋身先有少部份人醒咗咋

同意樓主所講，手足返黎了

好似你咁講 最多只可拉攏中立派
藍絲？同話輸出革命 建立民主支那 一樣咁天真，因為佢哋性本惡

呢幾日好多人出嚟屌香港人
屌我覺得無問題
但啲point純為屌而屌

踩港大家都會，但唔該有point先

我依家pt 都cut更
都叫外賣黃店撐你地

屌真係派口罩俾藍屍，又唔借機屌尻777條八婆
手足優先根本就吹水

自從禁蒙臉法第二日冇人響應全民口罩真係有dd灰心

我都有保留，黃店真係要諗諗
要記位之後會幫襯你嘅，唔會係班垃圾藍絲，唔會感恩

唔關事，我自己就覺得全民口罩日，同引狗咬你無分別，有少少送頭 勿屌

日本人特別啲 平時冇事嘅時候就會搶嗰樣搶依樣 反而有災難時就會自律好多 好神奇

幾時再出街

區議會贏咗 革命已完

【日本歷史上的搶購廁紙】

曾經在日本住過一段仔時間都會發現，只要是颱風前夕超級市場或者便利店的麵包與杯麵總會被搶購一空。

日本人對於天災的反應奇快，可是對於外來的疾病如今次的武漢肺炎的「和平癡呆」也令到不少香港人感到吃驚。

1973年的10月，因為中東石油危機日本首相田中角榮外國曾經講過「請大家節約用紙」的說話。

大阪千里中央的一間店舖推出廁紙的推廣，300名主婦馬上排隊搶購。兩小時內500條廁紙搶購一空。

接着有傳媒把事情鬧大說廁紙可能會短期內升價，引發了大規模的搶購活動。

街上的群中看見廁紙賣光了也加入了搶購行動，全國迅速陷入廁紙恐慌。只要有廁紙賣的地方就會有搶購，有些小朋友還被慌張的母親遺下，造成大量走失兒童。

除了廁紙之外，波及的還有其他日用品，例如清潔劑以及砂糖。

實際上當時日本生產廁紙的貨量穩定，在這個搶購廁紙之後還增加了生產；有說當時已經高度經濟發展的日本國民習慣了有充足的物資，所以一聽說貨物供應可能會有改變的時候便群情洶湧。

其實關政府有無做到定民心事，個政府廢自己就容易出現盲搶社會混亂，唔可能個個都智者

本是同根生
劣質貨

多謝手足
其實你們派野係你們決定
我們冇權過問

我提出既純粹係私心
希望你們生存落去、可以宣傳派口罩背後原因

但係派米覺得可以不了，真心搶到米既多數係班老人家
而且市面係夠米，我都見逐漸有貨
唔同口罩供不應求

到真係推出冇米既消息再做都未遲

班廢老只會嫌未夠多，會浪費你一番心機

不嬲都話香港無條件去認叻架啦

派口罩真係on9
就算你日日派班藍絲都唔識多謝你
係佢地眼中有著數就要攞盡

agree

冇所有
洗牌來個

咁你咪用你既面巾加料囉
其他人想買標準外科口罩有咩問題啊
屌你買個口罩保護自己都要有創意

踩港撚正全面進場

無口罩都唔敢出去啦 口罩都比人搶撚晒

黃店個PART真係想屌撚死佢地
派口罩又乜鳩人都派 又唔收成本價 本身已經又比人破壞又搞事已經要洗一筆錢
又唔宣傳政府既不是

香港人爭氣啲啦 用哂就爭取Home Office

係喎

係 係時候返嚟啦 對唔住

革命革命 條命仔都無撚左仲要比班人消費 推上所謂國際

好真 好文推

啱

同感

剩係聯簽都少咗好多人
大家係咪想呢場運動完⋯⋯

完撚左架啦

屌人嗰啲 唔該去廁所照下塊鏡 會發現最應該屌嘅其實係自己
你地除左喺度打字 為手足做過乜? 有乜資格屌人?

做幾多先夠? 答案係做幾多都唔夠。

心水清嗰d早就移民/被捉

求下黃店啲唔好再派口罩得唔得

連登冇晒行動，只有不停恥笑搶口罩、搶糧食、新聞。

True

人地台灣就做到野啦

創意真係有喎

大家醒下啦

手足搶完護身符保平安未

攞民主國家比 傻咗？

大家都唔願意罷工，覺得home office 就係罷工

呢段時間文宣真係好緊要

最安全城市只係個假象。

tui ha

721831

因為林鄭啫

遊蕩，屌狗，被咬，摺埋

不得不說呢兩個月行動力真係弱左好多
醫護罷工無行動support到
有咩工會傾緊罷工無資訊follow up同宣傳到
討論重點好多時都去左恥笑中國人，恥笑搶口罩搶物資，恥笑政府各種言論
除左網軍，完全俾林奠日日開記招攞哂主導權同風向

所謂黃絲有幾多真係仲係做緊實事
咪又係一堆2盒thx
身邊好多fd都懶哂
今日咩日子都唔記得淨係記得元宵節

有份出去個啲又要同你講架?

你都好，有班fd一開始熱血過

我識既人都

推 我都想講 好多活動文宣都推唔到上熱門 結果夜晚有手足比人拉先知有搞

抗疫不忘抗爭

政府咁撚廢，好應該趁呢個時候大大力打落水狗，再重整旗鼓好好部署

等𡁵你開

睇得港豬自己咁高

唔完美 可接受 但需要改善、改進